# Task

Лабораторная №3 по теме: "Программирование веб-приложений на базе сервелатов и JSP"

Вариант №11

Предложить пользователю ввести строку. Конкатенировать строку с хранимой на сервере и отобразить пользователю. Продолжать циклически пока длина строки не превысит 255 символов. После этого перестать отображать предложение для ввода и не обрабатывать запросы от пользователя на добавление новых символов к хранимой строке.

# Screenshots

Изначальный вид главной страницы: 

![Главная страница](screenshots/main.png)

Пользователь вводит строку:

![](screenshots/input.png)

Вид странцицы после нажатия кнопки "Отправить". Пользователь больше не может ввести строку.

![](screenshots/result.png)
